支那後母想搶間屋 幫間屋「裝修」有無得諗

傻鳩老豆幾年前娶咗個大陸女人 個陣我同細佬都叫佢咪搞啦 死都要

跟手依家黎料 有個細既 得幾歲 要離婚+搶間屋

預計都會比佢地

依家情況係 透過社工同我濕鳩老豆講話會搶屋

我諗緊幫間屋「裝修」有無諗頭

第時會唔會比佢告

你私樓定公屋呀？

正常搶唔到，因為間屋係結婚之前買

公屋？

溝左你後母，咁咪一天都光曬

你老豆真係仆街嚟
搞到香港又多咗隻蝗蟲

公屋

我都覺 屌佢老母

你爸同支那女人幾歲？

冇得搞
你後母一定贏
你老竇自己鹹濕抵死

預計都會比佢地

你自願？

公屋就算9數喇 關你撚事咩公屋賤種

亂倫

屌你個老豆，有兩個仔都搞撚埋呢d野

同老豆割左蓆未？

裝修

按左層樓再比佢得唔得架？
等層樓變負家產？

有無係香港註冊先?

屌 你明就好 我老豆真係戇鳩

做乜要整污糟自己隻手

你地而家住係度，遲d 會比人迫走
咁最岩就係借一大堆財仔

公屋你預冇硬
佢哋圍內有曬sop 有埋相熟社工鋪橋搭路

公屋呀

公屋邊有得搶

後母有無錢？還原做清水樓，等佢比錢裝修返間靚屋

以過往嘅新聞嘅參考，如果你間公屋係租嘅，多數房署會畀一間特快嘅公屋你老竇個大陸婆住（我舅父同你一情況）
如果買咗嘅，又無你老竇個大陸婆個名，咁你都唔使裝修，個結果都係畀特快公屋個大陸婆

租定自置左
前者就算啦

咁樣會唔會直接啲

你屋企係屬於邊樣？

房署職員同社署都係偏幫新移民的

户主係你老豆, 個支那女人無落到名先

獅鳥好過裝修

負皮我做咩9 有本事咪嶵去租劏房住公屋都係賤種

公屋 我住個度無得買 得租

留名學野
點解後母一定贏 ?

你老豆買左？諗辦法加埋你名入去

唔係wo
老母聽個街坊單case
有個男人比支那閪告佢家暴離婚
支那閪拎左原本住開間公屋
條佬要訓街，去左租劏房

公屋係政府資產，佢仲可以搬去新公屋

中學畢業未？

呢個case我都有睇過新聞，首先你要有家暴先

仆佢個街 話我地成屋當佢工人 吹水吹撚到上天

同埋唔想佢咁撚爽
想臨走留低「禮物」

大鎚裝修屋企 牆身剷到見鋼筋成屋泥頭

個仔女跟邊個邊個就贏架啦
Winner take all
輸左連公屋都輸埋呀屌
要怪就怪老豆鳩痕屌支那雞搞散頭家

同細佬出去夾租住算啦

佢老豆屌人地後生女
係要付出代價的

無呀

個戶主係老豆名，而住戶係你地名，點迫到你地走？

你老豆有冇加大陸西入住戶列先？

留名學野

帶佢個仔去公園玩之後唔見左佢

點都打鳩個老豆一獲
洩一洩憤先

試下禁住佢嚟屌？

做緊野啦
係我細佬岩岩考完dse姐

有得唔比就咪撚比

屈你老豆家暴好容易

公屋你整黎咪又係房署整返
哂氣哂力

巴打唔好因爲怒氣搞到自己官非上身不如睇下有有得上庭爭番間屋仲好啦

獅鳥啦

叫埋你細佬

2個跟老豆，1個跟支那雞

雞嬴

有加

yes
幾廿歲人都玩中出抵撚死

奉勸樓主唔好裝修間屋
裝修間屋佢最多遲啲入伙
但你自己就要去赤柱食橙

咪係

小朋友好天真

裝定cam，免得被屈

噉扣兩個人頭，你地三仔爺入息咪爆柒咗

難搞喎

算鳩數啦，東張西望都報過，都仲有廢老信支那雞會同你有真愛，當買個教訓囉

其實成日呢d case
冇官會判叫支那閪番支那
講到尾d官都係

冇名都會贏
最緊要係佢生左個仔
冇計啦鹹濕佬唔帶套

點搶啊，公屋黎嫁
本身就唔屬於你老豆嫁啦

就當佢搶到
你三個人住，應該係四人屋
佢搶到啦，房署都唔會比佢兩個人住四人屋
成件事都錯L哂

最多係比佢排公屋入特快隊囉
你叫你老豆快L D轉哂D錢啊之類比你地
唔好比佢臭西謀住仲好啦

無得屈
一上庭要俾證據
例如有無報過警，入過醫院驗傷，有無社工証人

同佢講數果時 偷拍佢 睇吓有冇料可以鋤佢?
btw屋企自己set cam應該入你唔到?

呢啲咪戇居囉你又出錢又冇直接嘅着數淨係為啖氣....

有加，咁你都係裝修定先
你嘅勝出率係1%

Verbal abuse?

仲有隻雞應該唔係住返呢間

無計 佢兩個既細路跟老母
樓主試下搵區議員幫手 呢個case複雜啲 話晒你個邊都3條友 或者有機會分到間

冇架啦！你後母實贏
因為佢愛國

我聽過有人倒啲水泥落厠所同廚房去水
裝修呢兩個地方係最貴

你住邊咁巴閉

但樓主同細佬兩個都係仔阿，點解大陸西贏？

2個成人跟老豆
支那雞拖住幾歲細路
支那雞點都會有屋住
差在係呢間 定係批過間比佢
利申：鳩up

細路仔果邊贏

如果2邊都細路 就睇經濟能力
斷估樓主唔係細路仔 所以雞贏

支那閪有幼蝗好似？
法庭專幫支那人覺得佢地慘到食屎咁

傻仔，扣分咪得，扣夠要走

裝完post上黎睇下

成年同未成年既分別

邊個會睇呢段片

算啦完全冇討論餘地
接觸多呢啲case嘅話你就會知個女人一定贏
各位連登仔唔好話我唔提醒你哋
你班鹹濕仔唔好好似呢啲廢老咁
到時幾廿歲人以為自己搵到有真愛
俾人呃晒成副身家
男人個腦都係生係條J度，妖，香港多咗咁多小蝗蟲就係因為呢啲男人

分分鐘要樓主整返

裝修就有啲危 整啲蟲/蝨啊最難清果啲點睇 （當然係判左俾佢先搞

阿嫲都屌

肯定個仔係樓主老豆生嘅 ? 驗 dna

間屋就租嘅，有咩可以判畀隻雞
頂多咪錢，交畀個仔洗柒咗佢啦

如果你同你細佬又能力就夾份租屋住
你老豆要承受返佢自己種嘅果

如果未有能力嘅，就忍下先，到有就走

裝修遲入伙，冇咩大影響，唔值

無得諗啦

你整爛咗, 房署會要你比錢整返好, 先交樓比大陸婆

無架啦, 你老豆ON, 咸濕屌人後生女,

係要付出全家無公屋的代價

樓下答咗你
不重複了

唔計啲官紅唔紅
咁法例無呢個option嘛

新移民呢d高貴人種
肯定唔洗自己出錢整

屌番隻蝗

cls

租既公屋, 都係搵房署搞嫁啦
對支那婆黎講無損失

有加, 可以收皮

人地搵埋社工, 專業地去搞

施麗珊係呢方面既EXPERT...

係 除非樓主兩兄弟未18

報上去全家爆收入 攬炒收咗間公屋先 唔知得唔得

無得搶架？間屋戶主你你老豆，如果後母符合公屋入息條件，最多咪搞分戶，房署另外俾間公屋後母

間屋又唔係你同你老豆既, 公屋黎渣嘛, 係都俾多間個大陸女人啦, 你驚d 乜

第二, 你驚你老豆d 身家俾大陸女人分好過啦, 叫佢d 錢分哂俾你兩個仔先啦

臨搬走之前自爆地址先啦
網上自爆自己地址唔犯法

無名佢根本無資格住喺呢間屋入面
而家佢離婚就要自己去申請公屋

間屋貼滿文宣係牆

但應該都可以揾psychiatrist/sw證明到
利申9up

驗下隻雞個蝗仔係咪你老豆先啦⋯⋯

可唔可以做啲行為搞到扣分扣到無左間屋？

冷靜啲
就算係咁一個單親老母帶住個細路都好容易上到公屋
佢老竇都係繼續會訓街
隱瞞資產唔知使唔使瞓埋赤柱

上連登問意見真係危險

巴打唔好咁快打定輸數先，問你幾樣野
你同細路過左18未？
公屋有幾多人名？
個細路係你老豆同支那人生？

因為可以有好大變數，你地唔洗搬都得

公屋的話
先找報警落案做家庭糾紛，之後找社工及房署做分家
分家後搬出，令佢人數不足改換細房
如果迫唔佢改細房呢，就自己去睇吓公屋扣分制有幾款，自己慢慢玩喇

五個難爆兩大兩細一雞

仆街都要講，佢有細路，失驚無神行埋去耳仔邊大嗌囉

你同細佬幾大
有經濟能力未
有就搬走由得你老豆同個女人爭飽佢

支那雞冇經濟能力 單親 個仔幾歲
最後咪又批間公屋比佢
繞個圈
最後都係
樓主冇屋 雞有屋

佢話佢細佬都考DSE好大機會過咗18

樓主唯有將來俾家用盡量比少啲你老竇
費事幾年後你老竇又再J痕走去搵大陸雞
整衰晒香港

間屋你同你細路有冇名先?如果你同你細路有, 就更加唔好搬出去住,一搬左出去就除名, 間屋一定會比個支那雞拎左, 其實未必一定輸, 唔好裝修住,問清楚先或搵區議員幫手

成班on9少少野都驚仲話光復香港
我想問下，有邊個證明到你間屋事前事後個樣？有邊個證明到係你定係你細路做？
醒少少既話大把野可以做

千祈唔好
間屋唔係落隻雞手

會派另一間畀佢

偷拍唔係唔上得庭咩？

攬炒啦

你間屋一早買，唔係Marriage Asset。佢只係後母係搶唔到。

你老豆夠老既話，可以贍養費話比，然後破產。

陳啓泰.Jpg

你醒少少啦
宜家個單位五個人住
離婚之後個單位收返再派架

有冇得死都唔離婚 ?

租架

屌 你同你細佬去申請公屋咪得囉

舊公屋啲廁所好臭，一陣尿味

咁如果之前有裝修過嘅話，例如改過動過個厨房之之類，可唔可以叫房署上去驗屋逼佢還原？

佢呢啲case根本好快就會分到
no worry
同埋你嗰啲支那雞唔識得氹條佬加埋佢個名咩
人哋有晒攻略啦
係啲香港男人咁死蠢
後生就俾錢買相
老咗就俾錢大陸雞
妖
成日好似冇女人會死咁

啲香港男人唔夠支那雞玩的
咪俾你拖到一兩年
單方面申請離婚都得㗎，耐啲咋嘛

兩個人好難唔爆數

冇，你老豆咩反應？

支那雞剩係可以拎嚟𨳒 , 結婚就免喇

唔會掛, 公屋你還樓直頭要還原層樓啦

何況d 裝備同家俬又唔係果隻支那閪買既

睇新聞好多獨居廢老比件支那婆夾埋d仆街社工趕走左

兩兄弟一齊屌柒你老豆
屌到佢精神緊張 有精神病
叫佢去搵個女人算仗仲好啦

原來係咁唔該你先

自製悲劇係支那婆拿手好戲

嗰啲廢老先係仆街
又鹹濕又冇腦
搞到香港咁多新蝗蟲，重要嗰班人最叻攞綜援

即刻買間未補地價平居屋9成上車，交返間公屋出嚟，再叫你老豆過名間居屋俾你哋兩兄弟。有無得諗？

利申：9up

特快 可能係指
重新申請 包括要埋兇宅！

焦土

pish

有無得買，買左佢購買者用你一個人名
或者直接除佢名

3人間屋？

間屋有木蝨點算最憎

我唔驚無公屋住 我地做個行 租樓住都叫輕鬆既
係心有不忿姐

根本成班7頭都唔知頭唔知路
9up害死人

好地地離婚間屋做乜會比左對家？
個腦真係生屎....
如果佢係份租約有名，就會搞分戶囉

「比後母搶左間屋」既concept完全唔存在
比你間公屋係會跟番人數嫁
從來你只係有住公屋既權利，間屋唔係屬於你
呢個住公屋既權利亦都只可以比仔女個代繼承，唔可以隔住黎比孫
所以你四人房住住下釘左兩個，佢都會叫你搬細屋

照樓主咁講，後母係想搶你老豆住公屋個權？
聽落都笑話啦下嘛，唔好網上d人講乜就聽乜先

仲裝修間屋，佢2個人都唔係住果間啦下話
打比房署問下個玩法後點，叫你老豆唔好有把柄比人捉到
同埋d財產轉移左佢先啦好嘛

千祈唔好玩床蝨

我之前用左成個月先處理好

搞到差唔多同搬屋一樣咁大陣象

同埋唔好彩清唔到個巢就會沒完沒了

噉個女人有冇犯法野？

我細佬岩岩過
間屋5個名
第3個係 （除非唔係

唔好裝置啦

個小朋友真係你細佬？似唔似樣

中出後母

樓主同細佬一齊跟隻支那雞, 掉低你老豆

公屋你拆成點/豪裝成點 新租戶入伙房署都會幫佢還原

太明顯唔建議 房署有機會收返你維修費 暗性隱患就未必check到

如果有一個仲讀緊書就應該OK
如果兩個都做緊野既一齊租樓算啦

公屋咁簡單 不停做會扣分既野 等房署除左間屋
一係就養多d床蚤

係自己屋企裝cam咪得囉，點會算偷拍

日日屌緊

個細有冇驗DNA, 未必係你老豆出品！

樓主答咗係有加名
真係on9

香港啲資源就係敗喺呢啲on9男人身上
娶個大陸女人返嚟搶資源

可以可以

其實係，我舅母喺搞緊離婚時，舅母嘅告狀就係成日話舅父經常性打佢，成日醉後打人
我由細到大都同舅父幾fd，幾認識舅父，相信舅父話無做過
最後個結果，房署畀咗間九龍灣嗰邊嘅新公屋我舅母
不過我舅父都抵死嘅，娶咗個大陸人
佢哋拍拖時我都預告過舅父，仲話我細路仔識咩

離婚比人搶屋 好似會比綠表資格 我有諗過

人哋屈一個屈尾10即刻申請上面成堆親戚落嚟
就係因為樓主老竇呢啲鹹濕佬
香港即刻多咗一大堆蝗蟲

5個人名掂啦，正常情況支那人同佢個仔會分到多一間公屋
你地3個唔洗搬走，完。

唔好隨便搬走，唔好輸左間屋

屈個老母強姦你細佬

咁佢老竇咪又係一樣會瞓街
都話佢呢啲單親女人帶住個細路好容易上公屋㗎囉

屌

係撐幾年等細路都返工就3個夾錢買一層

真係廢老禍港

係呀真係睇到我眼火爆
仲要個大陸女人好快會申請上面成家落嚟一齊攞綜援

公屋既話冇架喇，除非法庭判到個仔跟你老豆

你仲要明白間屋既業主唔係你，亦唔係你老豆，而係房署

你走去裝修既，個後母都係叫房署整返，仲可以R調遷去更好既地方

而你就有機會犯罪，勸你三思

一切既因都係你老豆衰鹹濕以為有真愛囉，依家累死左自己仲害埋香港

樓主，唔好亂聽連登仔9up
唔清楚就問房署2712 2712 ，唔洗記名
亦都可以搵社工問

叫你老豆死撚左佢。

日日起自屋企門口屙屎,煲蠟,賭錢
或者起屋企門口擺當賣魚蛋燒賣
記得打比管理處投訴自己

為民除害隊冧條女去算啦

賴死唔走煩住佢先好玩

不 涉 及 額 外 公 屋 資 源 的 離 婚 個 案
倘離婚雙方未能就公屋的租約達成協議，房署通常會支持
把公屋租約撥歸：
1 . 獲 得 所 有 子 女 管 養 權 的 一 方 （ 倘 租 約 內 並 無 其 他 認 可
住客）；或
2 . 包 括 所 有 認 可 住 客（ 如 成 年 子 女、父 母、姻 親 等 ）的 一
方；或
3 . （ 就 共 同 管 養 權 個 案 而 言 ） 獲 判 可 與 子 女 共 住 以 照 顧
其日常生活的一方（如適用）。

你都傻嘅佢老竇咁冇腦
梗係同老竇脫離關係叫佢自己申請綜援加公屋
咪到時幾年後佢又j 痕咁點算

樓主啲錢好應該留返黎同未來老婆第時買樓

多得你依啲廢老老豆唔少 先咁多大陸口音仔同死大媽同佢打官司慢磨la 佢法缓都要自己比好多

隨時轉頭又有另一個女人

不忿係搵野整鳩個女人, 一係整到佢就算攞你d 野都喊三聲, 你整間公屋傷到邊個? 想提你唔好哂心機起無功效既地方, 因為就算退一萬步你地俾個女人逼走左, 佢拎到間屋幾殘都好, 房署都會幫佢執手尾

咩事呀 離婚最多咪比過第2間佢 你老豆係戶主黎架嘛 點趕

唔緊要

9up搞笑又好 認真比意見都好

真係多謝各位巴打連登有愛

屌 我明明只係想賴多幾年 草夠錢買樓姐

谷撚盡草錢 依家有機會開支變大

快撚啲扣哂啲分等人收樓啦

佢報公安你大鑊
但爬啲白蟻，bugs，入咗屋，外來嘢，手尾長。

屌你有冇睇我comment啊
買樓同你老竇住唔係啩
幾年後你屋企又多隻支那雞了

btw
叫你老豆搶埋粒蝗仔個撫養權囉

「談判結果是主動放棄公屋，來換取女兒撫養權」
大陸西識玩，先拎左個女撫養權，再玩下一步

戶主有得趕，例如兩夫妻加個未成年仔，丈夫係戶主
離婚，法庭判左個仔比女方既，房署就會轉戶主比個女既，戶主就要搬走

寫哂你自己睇啦 唔洗走架

用自己名買咋當然唔係咁戇鳩又同屋企人聯名

講呀

樓主同佢細佬跟佢老豆喎 除非佢老豆係單身1個人先要走

大陸婆真仆街

例子黎姐，只係話唔好因爲係戶主就咁老定

扣分扣到房處收樓啦

分細屋

有班男人話自己溝既大陸婆唔會呃佢地
推返上黎俾呢班傻鳩睇

斬叉燒

有野你都上!?

推啦屌 唔駛用不推文

唉 年年都有咁嘅case
最後個男人要訓街住劏房
個八婆就享盡香港資源

支那雞真係搏搵個水泡同佢結婚
然後一定生小朋友嚟搶屋 冇一幸免

仲有宜家啲後生支那雞好撚猖狂
係香港嗰陣 見到合心水嘅港男
就會影你相 仲走上前搭嗲：你好帥
咪撚中迷暈計呀屌

個Ｄ傻仔傻老當正自己係情聖
衰左都仲未知自己有問題
所以樓主慳Ｄ，拿拿聲攪到間屋扣滿１６分大家攬炒算
（利申：前法律界人士）

用你老豆名義借錢
督灰全家資產過上限4陪
走個日放低d野，報狗話佢有發夢

呀小梅好純㗎，唔係為錢
我都係想有個人陪下

同支那雞結婚都ON

數十年智慧都係只可以屌

自己扣自己分

已經有公屋

粒蝗仔係咪老豆親生？
係就叫你老豆搶個撫養權
搶到=完全將軍支娜雞

咁你咪裝個camera 係屋企影低支那後母嘅衰野囉，到時打官司起碼有佢罪證係手

上下Ｄ蝗網有晒SOD, FAQ同 DIY，點樣食足全餐。

香港人就係咁慘。

唔使裝修既
木蝨，白蟻自己揀啦，不過記得搬走曬自己野去第二間屋，走果陣咩都唔好拎走
仲有得閒就淋下水落牆度

香港所有墮樓案都係冇可疑

最多冷氣家私拎走 還原清水房

叫你老豆係時候做個負責任男人啦
自殘又好咩都好 報警留record屈返隻支那西轉頭

蝗網sample please？

⋯⋯蝗網有SOD
係咪提供第六味服務？

咁樣咪比支那閪屈家暴 ?
仲同緊支那閪同住?

冇𨶙有錯 , 以前去深圳蒲都係當啲支那妹免費雞𨳒 , 質佢含𨶙

呢個絕 臨尾搬
即轉晒電話 BLOCK撚晒支那聯絡

冇番號，SOP先係。

傻傻 請人做成本都無咁貴

攬炒

你買咗間公屋?

點先可以扣分扣到盡？

你租架傻仔
你估你㗎？

鬼唔知

唔係戶主可以申

真攬炒 到時樓主同老豆就住赤柱 個支那人又要重新搵過屋住 直情一箭雙鵰啦

離婚通常係兩公婆身家加埋share一半，仔女唔係好關事架
更何況佢老豆個兩個應該都成左年啦，即唔需要計落x養費

佢話有就有架

公屋....搶你老母咩

兩隻ar,一大一細

叫樓主老豆爭埋個細仔黎養踢個女人走

放電路板同電視搖控器入個支那雞手袋 然後報狗話佢整炸彈恐怖分子

支那仔係咪親生嫁 樓主請回應

養狗？空投？

支那雞嗌一聲G持警賊就無事既啦

我記得以前上水有間網吧…

鬼知咩

你老豆當年都好愛個大陸女人, 而家佢有咩感受

連登仔真係痴撚線
樓主嗌救命，你哋就俾埋啲冇建設性又唔合理嘅意見

仲可以好食好住一排

你地輸硬

我淨係想知依家你老豆仲抬唔抬起到頭做人

你同你細路有無屌到佢跳樓

少女唔鋤

你個仔

其實上面有巴打已經解答咗 就算我反轉晒間屋 交樓前房署都會幫佢執完手尾 / 要我還原間屋先 交樓比支那
仲可能會追究我費用

參考上水網吧

想睇支那婆相

短時間扣曬都幾難 養狗 空投都要比人發現到先有用

有追，其實冇嘢可以做，加油啦
係見到成班玩玩吓咁覺得有啲過份啫
可能認真咗，唔好介意

搶唔到，你地係住戶都有名

點解d廢老為左屌隻閪比咁多錢出去
叫雞啦仆街

唔該巴打

唔緊要 見到9up講笑 有啲我都笑咗

對個細路仔好d 玩分化佢兩母子

財仔+扣分啦

家庭糾紛班狗唔會理

燒銀紙同佢打官司 拖長黎玩

個大陸仔叫樓主老豆做老豆定叫樓主做老豆
同老豆做埋老襟

依家公屋個入息限額好低
根本唔係for 香港人

唔怪得咁多廢老訓街
真係抵撚死

佢細佬讀緊書有機會過到

趁而家你老豆仲係戶主 拆哂所有野 俾間清水樓後母算

唔好玩水，啲牆啊天花啊霉咗好拎麻煩。

認真就揾社工分戶啦，啲佬佬情緒激動抆刀報驚揾社工，一條龍。。。

又一個戇鳩，斷次屌點都平過長屌，個仔七八成唔係你老豆添架

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

驗下個仔係咪你老豆先啦
話唔定比人帽左都未定

上面成班on9亂教人
公屋 你有冇戶藉？
租約上有邊個
後母有冇加名 個打把仔有冇加名？

幫蝗仔驗dna有冇得諗
如果個仔老豆係其他人

唯一一個突破點可以只係捉個仔同你老豆去驗dna

你諗下呢句野嘅意思

支那雞有經濟能力，係查唔到啫
錢收埋喺大陸，閒時去下足浴店同人打下飛機，賺唔少

空投扣7分
掟可以引起嚴重傷亡嘅嘢扣15分（兩年內扣滿16分就要搬）
掟中人，又受重傷，即刻byebye

嘩 等於裝修幫人地出一半錢
後母俾你執幾劑

攬炒萬歲

最和平既方式 亂扔垃圾 係屋企門口扔 扔完篤自己灰 四次輕鬆攬炒

唉 咁無得鬥啦

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

支那女人可以自制家暴

後母正唔正
踢走你老豆同後母住

個個都以為自己仲大把人溝，就係呢d人帶咁多多支那人黎

你係戶籍入面唔會搶到

請佢去台灣玩咪得

正常係拆名再上樓
公屋搶條撚咩

想知你老豆依家咩心情

貼你後母上黎等眾連登仔幫你分析下一步應該點做

睇親呢啲就好燥...努力工作既後生仔就同老豆老母屈蛇
呢啲人就特快...

是，樣子如何，以後日子會如何

屌你, 叫雞咪算9 數囉, 又要生仔, 又要結婚

從此香港又多個娜娜同小蝗

真係要多謝你老豆

你意思係唔見左個後母？

grandma.......

這就是香港.jpg
每年交過萬嘅稅就係養呢啲廢人

咪搞咁多
臨搬前用間屋地址借財仔
自然有人幫你搞

過左俾你先咪得囉

我諗起以前高登定連登有個Post
做網吧嘅巴打本身同個支那女人傾好話出錢買起佢間鋪啲裝修
後尾反口
個巴打就兩日之內將佢變做清水場
連個業主都同意個巴打咁做，屌個支那女人閪

睇吓巴打搵唔搵得返嗰個post

樓主唸唸佢

算你老母啊，比支那人住公屋可以算既咩？公屋係比香港人住架，咩資源都比曬人，你老母臭系比撚埋你老母支那人屌啦，都冇撚用架啦

還原番間公屋本來個樣應該冇問題

凌晨1點大播特播coffin dance
係lift 口放大型垃圾 (放d 信寫果個支那女人果名)

真

公屋廁所呀d 喉呀好易塞

裝cctv唔係要有告示大大隻字寫明有cam先得咩？
利申唔識

我屌柒你個傻系添啊，啲公屋用咩錢起架？你冇份交稅架？你老母個山墳又比人起出黎做茅廁囉，話比就比，香港人既錢起，比支那人落黎住？抵撚你呢啲人成世做奴才，比人壓榨都唔知

廢物港男，又娶埋d支那女人嚟搶公屋
私了埋你老竇啦順手

要屌閪去叫雞算啦
正仆街

真係屌你老豆

佢拎到間屋再叫房署幫佢重新裝修咪得

你未去搵你支那後母係支那到有冇資產，
寫封匿名信話佢隱瞞資產，
一齊攬炒囉

係咪全部人都有户籍？
如果係，你同你細佬話要同你老豆同住，間公屋會分俾你老豆，房署會再派過屋俾你支那後母

梗係學天水圍當年嗰個掟曬全屋啲野落街條友咁

自己屋企喎，話自己唔知裝咗都有難度啦

你肯定隻小蝗係你老豆既？

驗咗DNA 先啦

聽到呢啲case就好火滾

香港好多死廢老廢中娶北姑架屌

同細細佬關係好唔好 好就拉攏佢跟老豆 如果唔得就睇吓女人有冇做嘢

高空擲物要坐監㗎

STEP MOM

呢個緊要呀

畢竟都有撫養權

成日聽到同支那女人結婚之後女人離婚會搶走間屋(通常有社工幫女人)
其實係咪咁易搶到? 唔怕變左恐怖慘劇?

可唔可以爭到兩個細路都係跟樓主老竇

中国種嚟，唔需要當佢哋人類看待

公屋有個扣分制......你唔好冷氣機滴水,,,唔好走廊食煙.etc....扣夠分房署收番層樓.......後母就無得住架喇.........

輸撚硬。搵定地方搬

好似自己都要坐喎

業權仲係老豆手就仲有絕對控制權
叫你老豆把業權轉比你同你細佬, 條件係養佢一世
一轉左業權, 你同你細佬就是業主, 同個後母無關了
但你老豆一旦去左, 業權未轉, 個後母同佢仔可以分50%+, 而且妻子優先

裝修啦
可樂開英泥，幫佢抆灰
因為有糖好易生白蟻

d床蝨真係好撚恐怖

覆錯

好似要睇結婚年期，如果結左婚十幾年，個官會覺得係共同分擔，真係會分左佢，但係幾年貨仔就算啦

大陸資產一向都唔查

公屋黎ga 朋友

整塞個屎渠
食瀉藥痾一大篤
再鑿到條渠裂裂哋

擺啲生豬肉臟喺啲唔會清理嘅位置

帶啲白蟻/其他昆蟲返屋企

利申：學術討論

點解要唸定間屋佢會贏？

屌你老豆

推呢個燥音

記住要屌鳩你老豆出啖氣，同以防佢下次再挑戰智商下限

啪啪啪一定爽皮

參考下房署扣分制

裝修自己屋企有咩問題

幾年黎講, 應該唔駛分一半身家
25% 叫條女人好收夠走啦

大陸人好撚din

小分最近因為失業
幫緊老母睇鋪

隔離檔個老闆娘
早幾年同香港人結婚，生仔
離婚之後，拎左隔離間鋪做
岩岩拎番間鋪果陣
日日同人講俾老飛mud mud mud

點知唔夠一年，申請埋佢老豆落香港
咩機心

所以大陸人，好撚痴線

掟佢落樓算啦

Pin呢個 俾間屋佢又點話

涉及額外公屋資源的離婚個案
倘離婚夫婦均各自獲判一名或以上子女的管養權，或雙方 均獲戶籍內一名或以上認可住客(如成年子女、父母、姻 親等)選擇與其同住，則在離婚雙方(各自申報)均符合 下列條件的情況下，房署會考慮為雙方編配各自的公屋單 位:
1 「全面經濟狀況審查」，即:家庭(即倘申請獲得批准 後，將會一同居住的家庭組合)入息及資產均不超逾 申請公屋入息及資產限額;及
2 「住宅物業權審查」，即:所有家庭成員在香港均無 擁有任何住宅物業。
他們亦可選擇以綠表資格(有效期一年)申請透過各項資 助自置居所計劃置業，以代替接受公屋編配。
在獲配各自的公屋單位後，不論他們在公屋居住的年期長 短，雙方均須每兩年按「富戶政策」申報家庭入息及資產 一 次 (註 )，包 括 是 否 在 香 港 擁 有 住 宅 物 業，以 便 釐 定 繼 續 租 住公屋資格及應繳的租金水平。

可以用綠表買樓？

唔係公屋私樓問題,係一條毛都唔好畀佢

大數定律姐
世界上總係要有呢啲豬閪

轉錢前父子走轉澳門先,成件事合理晒

希望幫到你
叫你老豆去房署入返你兩兄弟個名落去份租約先
之後再簽衰仔紙 同你老豆斷絕關係
而你老豆都要自動退出份租約
咁最終份租約係屬於你哋兩兄弟
同你老豆無任何關係

咁你後母到時就唔洗諗間屋嫁啦

記得愈快愈好 機會唔等人
叫你老豆拖時間拖多半年就一定夠時間

帶小朋友去郊遊燒嘢食
香港優美既郊外景色佢實鍾意到流連忘返

pin 呢個

其實香港好多廢老都係咁，you’re not alone

盡快用黎買居屋

之前有個爸打就係咁，扑埋老豆條女影哂相，用陌生人身份send番比個老豆，話條女唔係女人。嗰陣睇到有無人搵得番個post

記得借二三線個啲
借一線個啲最多上嚟提你還錢
二三線先會淋紅油

你老豆唔撚死都冇撚用

如果樓主搵條女中出大埋肚，係咪可保住間屋？

企硬啲咪撚俾佢搶啦痴撚線

諗起派利是潮文

分居拆戶

其實佢使乜搶，去搵民賤聯同佢打尖排公屋咪得，可能仲快過搶屋

啲大陸雞就係賤 落嚟拆散人投家 又嘜鳩都搶

好撚癲

間屋死過人就唔值錢
仲有可能唔會再有人同你搶屋

唉。屌。我諗玩行政嘢啦要，但點玩希望呢度有高人幫到你，起碼你老竇唔好瞓街。

個女人睇牌面有公屋又盛就一定。

非戶主唔得 , 屋主妻子係優先

樓主嗰邊有 3 個人
支那雞有 2個人

如果唔計入息
其實房署應該係要配多間屋出黎

呢家問題係如果樓主同老豆都有做野
咁好大機會爆左公屋申請限額
即係要白白益支那雞

共安法通過後，你老豆隨時比港共告尋釁滋事

人類總是犯下相當的錯誤
控制唔到賓周加無腦下場

公屋除名你老豆,留你+細佬名, 支拿母拎唔到間屋是否可能?

利伸唔識公屋玩法

轉名俾你地先

可以改名㗎

咁你地收得皮啦

無啦，可以收皮

你老豆正仆街

空投其實都唔係咁易俾人扣
最易係搵人拍片投訴你隨意丟棄大型物件
掉多兩三次就

又衰係大陸閪

開個社工名好過

自己去房署，自首話自己虛報資產，報少左一蚊，叫房署收返間公屋

佢話房署追 無得唔加

當年我個仆街老豆都係咁
之後佢屋企離奇發生，鎖閘 淋紅油 掛豬頭，然後個二奶唔知得罪咩人比人打爆左個頭縫咗8針 之後間屋就留左比我了，個二奶就番左大陸

我覺得樓主應該即刻咁做，再問律師有冇其他方案可以做埋。好過上連登睇班友叫你裝修自己屋企啦

原諒我講野咁直 你老豆正一仆街

唔緊要事關我都覺 蠢撚到隻豬咁

老豆有冇病
最好情緒病
想死自殺等等
話失婚情緒低落
學大波man咁
唔沖涼幾日
唔出房門
Low motivation
去房署嘈
大吵大叫

好似幾好 唔該巴打

睇結左幾耐，5年以上都好大機會

好似呢條橋最好 總之唔該晒咁多位巴打

排廿年

只能講樓主好難加到名落去

你哎吔細佬中意食臭魚罐頭嗎？
有冇睇過屎魔法師個po?

係可以搶到㗎
工作上見識過
離婚
個小朋友跟阿媽
阿爸瞓街
不過
如果你細佬未足18碎
就仲有得玩

玩水咁小兒科？玄牛都唔做啦

你同你細佬畢曬業未？
不如退左間公屋
同埋個咸濕老豆三條友出去租樓
好過益佢啦

點解唔用綠表用你個名買樓...

家有伯母

公屋日日唔知幾多呢d case
浪費香港資源
屌你老豆 冇撚用

好似我朋友咁咪好囉
照樣係大陸玩女生仔，但死都唔帶條女落黎香港，但會照顧佢係大陸

咁呀 橫掂都係 掟埋個女人落樓一了百了

好簡單，你溝撚左佢，再起飛腳

繼兒動母

呢個work

你 你細佬 你老豆 支那 四個人係屋企

你哋係咁掉野落街 掉傷人 /掉死人

差佬拍門 你地三個話支雞做

三票對一票

屋企有無床蝨曱甴嗰d?
電制位入面嗰d陰濕位有都唔出奇 記得清理左先讓間屋出去

腥2民有特權嘛，政苦又唔撚理

到頭來只會你唔要佢拎

即刻賣樓走佬啦

呢排天氣好多白蟻架要注意吓如果唔係間屋唔洗要架

塞屎渠交三舊房署包通
渠裂發現左房署又包維修
樓主你係成員唔洗驚佢趕唔走你
但記得出門口閂實水喉唔好搞到浸屋
亦都要小心有白蟻 蚤果d

借幾間
包保點都有一隊人上去

啲支那婆真係會屈鳩你老豆 小心為上

其實你地公屋有名 應該係分户唔係讓俾個支那婆
不過分户有排等
可能要對住支那婆一段長時間等

覆機啦屌你老母

賤種比人收左皮

呢個識玩

有無養開白蟻？

間公屋你後母有戶籍，咁做係唔work

係,公屋講經咩

網上凶狠 現實碌撚

綠表買間，唔入佢名得唔得?

樓主好慘 希望你頂得住

佢兩個離婚，樓主同細佬揀跟後母得唔得？咁就唔會無屋住，老豆自己付出9痕代價。
或者迫後母出手兜巴星你，之後報警驗傷話佢家暴你

租約入面有幾多人，入面有無仔女，仔女夠唔夠18，唔夠18果個邊個負責養，離婚去到咩階段

樓主將上面呢份野成份印出嚟， 問你個屋邨辦事處/房署個職員究竟你個家庭狀況係屬於邊個情況

落去親身問一次或者打個電話唔難啫

俾埋呢份入息及總資產淨值限額你睇
到時睇吓有無需要參考

利申：純9up

家暴咗你老豆先囉

打你老豆實際D喎，佢累到你兩個要住劏房

咪掉野落街，黑警喺樓下裝cam捕你架
污糟、臭、嘈都會扣分架啦

理論上間屋佢冇佢個名?
自己屋企裝CAM有咩問題

果件細既都未必係你老豆既

支那女人搵香港廢佬結婚拿香港身分證加產卵是一種生意/交易/途經/方法⋯

整爛條冷氣機去水喉，等部機狂滴水，再扮樓下投訴返自己，做個好住戶好配合保安開門入屋檢查影相，堅持唔整，好快就扣五分

地獄囉 仲有邊

長相廝守